《Super Mario Run》上架首日 任天堂急挫近5%

千呼萬喚始出來，任天堂今日終推出《孖寶兄弟Super Mario Run》，在iOS終於有得免費下載。之不過任天堂未能複製《Pokémon GO》令股價爆升的成功，股價今朝急挫逾5%，市值蒸發近20億美元，折合約160億港元。任天堂截至今早10時42分，跌4.7%，報26,270日圓。連累協助開發這個遊戲的DeNA Co. 都要跌7%，報2,853日圓。

《彭博》報道，《Super Mario Run》開放不足一日，旋即登上62個國家App Store下載榜首位，收入榜在美國排第7，在日本排107位。《Super Mario Run》頭三關可以免費任玩，之後就要花78元購買全部關卡，不過報道指，現時最賺錢apps的模式是讓玩家免費任玩，在遊戲中購買虛擬商品，而《Super Mario Run》的遊戲模式卻背道而馳。有分析師指，固定的價錢會限制盈利空間。

傑富瑞投資銀行的 Atul Goyal預測，《Super Mario Run》至明年第一季將有5億次下載，當中10%玩家會購買完全破解版。《Super Mario Run》現時尚未在內地推出，以及仍未在Play Store上架，意味著龐大的內地手機遊戲市場，以及Android手機市場未打開。

抵啦
完全唔好玩

玩左半分鐘就del, 破左我個人記錄

重對隻game滿懷希望

點知係19 game

未過教學已經del咗，垃圾

死忠不願面對

任豚：唔買正乞衣

Mario個精髓係點控制mario黎爆機 呢隻game完全無左呢個精髓

on 9 , 試玩得 3 關

玩法又柒喎

跌5%

即係呢隻game唔出好過出

mario自己行呢個設定最on9

內地市場 玩都玩破解版

雖然呢度個個人都屌呢隻game
但係我個人覺得好好玩

會唔會太易玩
啲怪全部唔洗跳
變大左跌落啲坑度都唔洗死

垃圾game

2009年出會大賣

垃圾game仲要人課金
你玩埋我果份

比怪撞死三次都係會死

我玩左第一關 食左五個粉紅錢 跟手要我食五個紫色
心諗 傻的話

全自動，有乜好玩

10%人之一 hello

quote錯人

2017年季票創隊史最快售罄記錄都要跌

其實玩法都似孖2
孖2嗰陣同隻龍一齊去食大金
每關有3個大金
好似係

MARIO公仔既TEMPLE RUN類GAME...

我覺得隻game好好玩好痛挑戰性

係有挑戰性但冇遊戲性

自己係度行見怪自己跳走，跌落街又唔死

on99

佢個教學係就咁係個頭跨過去架喎

以為睇 播片，毫無遊戲性

3歲向

Game已del

課金先有得過關我都係第一次見

仲19過d低機率抽蛋game

任記摺埋算啦

仲扲左個ipad藍牙手掣唸住有得重溫

真係好on9

不如抽蛋加關好過

玩家眼睛係雪亮
唔係有啲傻仔話好玩就得嘅

係
而家黎翻炒幾年前既game仲扮大作

78

除咗音樂，完全沒有任何童年回憶可言...

掛住任天堂出件垃圾想人落疊

對呢種操控玩法既game麻麻

打手呢?

唔好玩 = 你唔識玩 / 領略唔到隻game既真正意義

悶到喊所以唔值課$78 = you is 窮撚 / 想食免費餐

任天堂過左時啦變幼兒向

唔係話撐隻game 不過好多app都係要俾錢買左先有得玩....咁個D又係第一次見？

任記死忠先講得出

直接買吧啦
dlc不如連跳個掣都dlc埋啦

玩呢隻好過

我反而覺得ok喎
第一次玩以為不死身咁on9
但玩落去發覺多限制個下反而有挑戰性

Pokemon go垃圾到玩半粒鐘就del左
但呢個諗緊買唔買好

唔值78
手機game gta sa/bully都只係53
佢果種玩法仲要成堆game出過
只係掛住mario個名

一早公布個陣已經講左自動行
不過我無諗過遇到啲小怪都自動跳
玩左3個字已經拎哂1-1到1-3紫色金幣
仲要我比78蚊玩落去 傻的嗎？
我玩2K17仲好啦 都係58蚊炸
78蚊買呢隻Game真係唔值囉
但總有人覺得值啦下

任豚至愛

有排跌

唔好玩

點解有人講跌落街唔死

太垃圾

同意

我覺得薑餅人仲好玩
起碼有得自己避怪
而家仲要俾78
78其實唔多
但完全唔值
Gta trilogy 先88咋
又幫你跑幫你避怪仲要俾78

寶可夢呀拿

真係玩到第二關就del
睇教學個時已經心諗你咩鳩都自動咁我玩咩鳩

出mariokart仲好啦屌

78 蚊.... 18 蚊就諗諗

認同，依家跑酷類遊戲咁多選擇

其實一直都係炒冷飯，都唔知點解間公司仲生存到

任地獄班遊戲性撚打手去哂邊

柒到唔敢接job

老老豆豆
技術上照搬番nds版mario落電話app度加多個虛擬手制一定大賣
宜家半桶水都唔知玩唔玩好
任天堂真係無時代觸覺

睇標題笑咗

敢講pkmon go都好過佢

過關太易 剷得太遲

只可以講

技術level 只係岩 小朋友玩

班友都冇腦，食老本game都可以攪到咁爛，炒左整game班友就岩

基本上照copy已經可以好玩

隻game同人生一樣，無論你有否負出努力，你都會到終點

留名

看破

仲想食老本食到幾時

因為「外判」咗俾Niantic

大師

今年買老任嘅人仲刺激過過山車

屌，隻Pokémon go 個apple watch app 仲未出

好難玩
d黑幣好難食

任記毫無市場觸角

冇得完全控制，佢咁自己行

差張長輩圖

照copy咪無人買老任機

其實隻game唔係整比老玩家，係吸引新人玩，之後順便幫老任推Switch

同pk go一樣
唔知隻game最好玩地方係邊到

pk go係打怪升lv打道館+四大天王
但一尾捉捉捉
孖寶兄弟係一命過關/隱藏路
而家變左temple run
錯撚哂

mario auto run

事實係有10%既人課金
我覺得任天堂最錯係免費比人download
搞到一早講明左收費game都有人屌要比錢玩